窮撚真係好撚肉酸

乜撚野都要最平最平
明知係屎既質素，但見到價錢平就雙眼發光狗衝埋去
呢種人，對質素毫無追求，
其實真係好撚膚淺
好撚短視

舉個例，你買個lv既銀包$4000
但窮撚係唔會識考慮到當中既耐用性，品牌形象，質料，設計等
總言之，淨係識片面放大定價呢個point
好撚無Taste
個思想真係cheap到冇撚得救
行近d 都聞到陣酸叔味

冇咩問題

你出錢我咪買最貴果樣囉